一齊估下星期一開市gap up定gap down

國家隊降準vs歐洲疫情越趨嚴重

隊

up完再down

打和

平開。零點波幅收市

高開兩三百點跟住向上抽到尾市向下插
過山車準備出發